當全世界都排鳩我 係咪我自己問題？

中學個班 玩開既圈子開始有生疏感
打機做gym食飯唔預我 又無私chat

大學個班 直頭連人地圈子都融入唔到
有班人日日講人是非 （當然我知有笑鳩我）

本來一路覺得自己正正常常
新識frd完全無問題 （eg intern, exchange 咁）
但發現全部keep唔長

我開始諗係咪我自己問題

be happy

應該係

同我差唔多，我只係得返幾個中學識落嘅老死，升大學之後完全融入唔到其他人

但唔洗唔開心
毒撚一樣可以活得好精彩

我想知自己衰咩

要mean 要斯文既相處模式我都ok

硬係有種生疏感同啲所謂frd

其實係咪搭唔到爹
定係你搭爹都你無人彩你
咁可能係因為你太樣衰或者太唔整潔

有時係因為你成日唔出席活動
講真 幾老友都好 其實都要keep住用心經營
不過講是非個班就少啲理好啲
你唔係呢種人叫你入去都唔會last得耐+開心

我同你差唔多，不過比你好少少，起碼中學時期有兩個圈子算係keep到依家，但由大學開始，無論係Ocamp、義工活動、exchange、堂上、intern到畢業返工識嘅人，全部都係由相識到熟絡在再變到唔再聯繫，頂多係普通朋友，一年約一兩次。

人大咗係咁，成長過程

實係你問題啦 試下問下人地自己有咩缺點

係咪嗰種同大部分人都搭到嗲傾到兩句，但係硬係同人熟唔到嘅感覺?

Excat7ly

你並不孤單

check下八字就知命中注定

我信同性格有關

毒撚返黎連登圍爐取暖啦
都係呢到開心D